人愈大，可以傾談既人愈黎愈少

好多感情上工作上既野好煩惱
但發現可以放心講到既真係冇乜幾個
嗰幾個 又好似冇聯絡一段時間..
女朋友又分左手 屋企人關係又唔算好好
其實人生 最後都係自己一個

自己一個咗26年

人大咗一定係咁架啦

人大了為何憔悴 愉快為何減退